用緊Asus ac68u router 加 extender問題

我而家用緊asus ac68u router, 屋企就500幾呎唔算大但係隔住兩幅牆wifi 由500mb跌到得返10幾mb想問應該加邊款wifi extender 定係應該換router? 還是應該換wifi usb?(wifi usb 用緊幾十蚊貨) 希望巴打們可以幫幫手

補充返 我係同一間房用iphone7 開speedtest 網速有170mb/s 係廳就有450mb/s

買多隻68u用AI Mesh？
路過

中間加多隻router做ap
同牌子更好

Agger AI mesh

但係得電腦收得唔好會唔會換左電腦果隻wifi adapter更好?